應唔應該試下同個男仔開始?

利申左先 非gay 藍絲

近排識左個男仔 覺得好岩傾 而同佢相處係好舒服
好似近幾年都無試過識到個咁岩傾既異性了

但偏偏對住佢 自己唔會有心跳加速 緊張怕醜既感覺
明明以前中學暗戀人 會有呢種感覺
所以我唔知究竟係人大左就唔會再係咁
定係因為其實我係唔夠鍾意佢先咁

咁個男仔對我都係有意思既
所以想問 如果大家係我 會唔會試下同佢開始?

有feel既就試下啦

無feel 不了

但自己咁樣算唔算有feel
因為真係唔會心跳加速/緊張/怕醜

你只係同佢好傾
但冇feel就係冇feel
唔好搞人啦

YES

女仔對男生既直覺 好多時仲準過男仔對自己

不彷思考下你地相唔相處黎 一齊會唔會開心 生活習慣會唔會有好大衝突
如果唔會既話又覺得開心既 妳又覺得個男仔唔會"虧待"你 可以試下一齊 其實無壞

明白女人好講feel
但咩心跳 心動 有feel其實始終都係會淡 亦同現實無關
妳諗下如果唔同依個男仔一齊 3年後諗番會唔會後悔
咁就自然會有答案

比盡你都只係好感 唔好一齊啦 一陣你無咗個好感就

補充資料:
前兩個星期機緣巧合下我同佢兩個人行左陣街
咁果陣得返兩個人反而就有緊張 (平時成堆人果陣 絕對唔會)
返到屋企之後都仲有回味返同佢一齊既情景
即係點 唉 好亂

愈諗愈有Feel

個人建議

女人好多啲既有feel/心跳/怕醜 反而會妳地自己做錯選擇
如果係相處得黎 你同佢又available 點解唔會試下一齊

老實講 依個年代一齊又唔會點 隨時可以分開
只要妳分開果陣處理得好就夠

大個左就唔同了
以前我都會對心儀既人 心跳加速
依家冇了 可能對得太多人冇咩心跳緊張感覺
反而人大左變左另一種感覺 就係同個個人相處好舒服 會成日回憶返相處既時間 想再約佢一齊出黎做咩都唔緊要的

好

你又係藍絲？

即係去馬啦，除非你係gay

啱傾同朋友有咩分別，上面咩叫人試下先，班友到時俾人當水泡唔好開po屌哂鬼呀

唔應該
諗清楚自己想要咩先

好多謝你呀 好詳細
其實身邊好多人都咁講 可能開始左之後會愈拍愈鍾意
但我唔知 如果自己唔係超超超鍾意佢就開始 會唔會好似對佢唔住咁

即係點

而家真係覺得搵到個岩傾既異性 好難得

即係點呀唉
但呢排無同佢兩個人獨處
又少左諗佢

唔關事既
就算妳好好好好好好好鐘意一個人x100000000
最後都可能係對佢唔住

其實之前有好幾次都係識到個比較有野傾既男仔之後 就發現原來有女朋友
都唔係好好運架咋

又好似岩...
但我同時都驚如果自己唔算好鍾意佢
會唔投入段關係
利申 自己一向鍾意擔任愛人果個角色多過被愛果個角色

你一時開post話自己係男 一時係女

係呀 因為同人share個account
唔使咁驚

同樓豬你好似 又係要遇到啲啱feel嘅人先會想一齊 但又只係覺得對方係相處舒服 無心跳感覺唔知點算好

樓主幾歲?

Why not
愈大就會發現 岩傾係好難搵
仲要有意思仲難

既然你對佢似乎都有d好感 我覺得試下無妨
然後記得返黎分享下女追男有咩秘訣
利申 藍絲 有對象想試下追佢 但係唔識追

不過其實你開得依個po都代表左自己內心有少少鍾意人,或者有好感

我都覺生飛滋好痛
利申生緊

畏首畏尾咩都唔洗做喇，唔試過又點知結果，係鍾意人就唔好咁輕易比自己多餘既想法妨礙，勇敢行出第一步

柚木係咪寫甜故個位？

個人認為再了解多啲再考慮一唔一齊，未了解雙方就一齊好容易散

無好在意嘅就唔好
鐘唔鐘意呢啲好明顯

一齊左遲下你為責任要同佢做親密行為就好痛苦
又封左盤遇到真正岩嘅都要錯過
同埋佢好快會察覺你其實無咁鐘意佢 仲hurt過一早就拒絕
一黎已經連係咪愛都猶豫嘅 只會愈來愈無心拍 咩問題出現都顯得特別煩厭

唔搵大家一陣 睇你掛唔掛住佢就知

咁岩見到有依啲討論
我唔係樓主 反而想offtopic問下

女人係咪真係要"有感覺"
先至會付出時間同感情去拍拖（肉體我當短期唔洗）
但太依賴感覺 唔會怕最後俾曬啲野出去 但就乜都無咩?
定還是始終都係覺得滿足以種感覺係爽?

到有日遇到個相處度又岩傾 雙方都有機會既人只係"無感覺"（好似樓主咁）
咁係咪點都唔會想付出?

是的

你知唔知隨便同人一齊 然後又分開
hurt親人你知唔知

唔好搞9人啦

所以話＂妳分開果陣處理得好就夠＂

男女感情不論有feel 無feel 到最後都可能分開
我故且假設樓主係個能夠成熟感情既人 先咁講

如果樓主無信心夠做到依一點 又或者根本唔係個咁成熟既人
咁就算有feel都唔好拍拖了

無感覺又點比到真實感情身邊人呢

調返轉唔少男仔點解見有女仔鍾意自己 條件ok又對自己幾好就接受？
不外乎都係平時少人鍾意自己 睇岩個堆既自己追好攰又成功率低
一係就"有食唔食"／有女總好過無

一齊左 好易因為無在乎過、明知人愛自己多好多 對人投閒置散又態度差

樓主唔係咁dry既話
唔需要咁折衷

同我一齊

屌，有睇你故

女仔是咪同人岩傾就容易產生感情

就係開account果陣生左痱滋 好痛 先叫呢個名